{
    "...with this string.": "...带有这个字符串。",
    "Add Alias-Datapoint from existing Datapoint": "从现有数据点添加别名数据点",
    "Add Replacement": "添加替换",
    "Add empty Alias-Datapoint": "添加空的Alias-Datapoint",
    "Adopt common.custom (some datapoints have custom configurations for adapters like History, SQL or iQontrol, which are stored in common.custom)": "采用common.custom（某些数据点具有针对适配器的自定义配置，例如History，SQL或iQontrol，这些配置存储在common.custom中）",
    "Adopt common.custom (some datapoints have custom configurations for adapters like history, sql or iQontrol, which are stored in common.custom)": "采用common.custom（某些数据点具有适配器的自定义配置，例如历史记录，sql或iQontrol，这些配置存储在common.custom中）",
    "Alias": "别名",
    "Alias ID": "别名ID",
    "Alias ID for read": "读取的别名ID",
    "Alias ID for read and write": "读写的别名ID",
    "Alias ID for write": "写入的别名ID",
    "Alias to edit": "别名编辑",
    "Autocreate Alias": "自动创建别名",
    "Cancel": "取消",
    "Clear datapoints list": "清除数据点列表",
    "Copy Alias": "复制别名",
    "Copy this alias": "复制此别名",
    "Datapoint List:": "数据点列表：",
    "Datapoints of selected Alias": "所选别名的数据点",
    "Delete Alias": "删除别名",
    "Destination ID": "目的地编号",
    "Destination Name": "目的地名称",
    "Edit": "编辑",
    "ID:": "ID：",
    "If you like it, please consider a donation:": "如果您喜欢，请考虑捐赠：",
    "Keep common.custom as it is": "保持common.custom不变",
    "Loading settings...": "正在加载设置...",
    "Manage Aliases": "管理别名",
    "Manually add a datapoint": "手动添加数据点",
    "Name": "姓名",
    "New Alias": "新别名",
    "New ID": "新ID",
    "New ID for Alias:": "别名的新ID：",
    "New Name for Alias:": "别名的新名称：",
    "Not defined": "没有定义的",
    "OK": "好的",
    "One Alias ID for read and write": "一个用于读取和写入的别名ID",
    "Operations": "运作方式",
    "Options:": "选项：",
    "Please select an alias to edit": "请选择一个别名进行编辑",
    "Remove settings of history-adapters in common.custom from the new alias-datapoint": "从新的别名数据点删除common.custom中的历史适配器的设置",
    "Remove settings of history-adapters in common.custom from the original datapoint": "从原始数据点删除common.custom中的历史适配器的设置",
    "Rename Alias": "重命名别名",
    "Replace Alias-Datapoints:": "替换别名数据点：",
    "Replace this string...": "替换此字符串...",
    "Save": "保存",
    "Save Alias with all checked items": "保存所有选中项的别名",
    "Save all changes": "保存所有更改",
    "Save changes": "保存更改",
    "Search and Replace Alias-Datapoints:": "搜索和替换别名数据点：",
    "Select": "选择",
    "Select Alias": "选择别名",
    "Select Alias ID:": "选择别名ID：",
    "Select an alias to edit:": "选择一个别名进行编辑：",
    "Select device ID from ioBroker-Object-Tree:": "从ioBroker-Object-Tree中选择设备ID：",
    "Selected Alias": "选定的别名",
    "Seperate Alias IDs for read and write": "单独的别名ID进行读写",
    "Source ID": "源ID",
    "Start": "开始",
    "Still loading some objects...": "仍在加载一些对象...",
    "Try to create Alias from this device": "尝试从此设备创建别名",
    "View as Table": "查看表格",
    "View as Tree": "以树查看",
    "You can use search and replace in the 'Rename Alias' function to adjust multiple Alias-IDs at once (e.g. when replacing a broken device)": "您可以在“重命名别名”功能中使用搜索和替换功能来一次调整多个别名ID（例如，在更换损坏的设备时）",
    "You may need to save it first.": "您可能需要先保存它。",
    "alias-manager adapter settings": "alias-manager的适配器设置",
    "common.role": "通用角色",
    "option1": "选项1",
    "option2": "选项2"
}